Mac book突然開唔到機 求解答

重新開機都無用

GG

入utility 自己洗機重裝macos，最多都係搵蘋果睇下救到幾多質料

壞左hd,我之前都試過！你可以攞幾千去收復啲資料或者換過個！

utility入面係有drive嘅修復功能可以試咗先再sentenced hdd to death

希望你未洗機
抆哂所有usb先開機可能解決到

去apple store問啦。